[Netflix] LG電視睇唔到netflix，有冇人知係咩問題？

屋企用LG電視，播唔到netflix

有冇人知係咩問題同埋點解決？

我近排都係咁 但我係Samsung手機

點會買韓國機架

得lg電視先可以出到netflix既dolby vision

係咪太多機用緊同一個 acc?

Sony都得

淘寶account?

啱啱好四個

俾足$93一個月㗎

Sony 用家路過
最有可能network 問題

聽佢話稍後再試

入去說明與支援 揀重新載入netflix應該ok
你如果用wifi就試埋restart部router